［多圖］葡萄牙混血女星Maria相片流出

入黎就係為左睇肥媽

入黎前睇到你個名同標題都知咩事

你老母個臭系

肥媽

將個膠笠帶落何B仔